交通銀行可唔可以用櫃員機轉賬去永亨銀行？

我記得以前好似可以 但好似要收手續費
唔知而家得唔得？

文不對題
交通銀行係可以轉去永亨，要唔要手續費就要你自己問，大客同細客可能會有分別